今次肺炎大家賺到幾多錢？

炒左30盒口罩$2000

食屎狗

先達幾時改炒口罩

瑞士山區肺, 一個1000萬

上個月入左5萬蚊口罩
賺左3倍
Caruosell一陣就賣晒
賣140蚊80個

吹水都唔好作咁大喎

聽日開市先知

你驚賣唔出
上個月周圍都完價
我成版貨拎番倉

賺定岩架啦

遲啲你全家生cancer
要用唔少錢

Dllm

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數

賺到你都無命享